CMHK $188 20gb反FUP無限數據

抵唔抵玩？宜家用緊csl 大專生plan $146每個月得8gb唔係幾夠用

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg: